正一垃圾ig shop --- Stanceforce！！

屌佢老味
買樣野 等足幾個月，
又唔應機
又俾個假順豐no. 扮寄出
話報警 重要串柒柒
Stanceforce屌 你！

我知我柒左

2018仲有人係ig shop買嘢

唉 gg

有無圖

傻仔苦主+1

Stanceforce真係垃圾 等成兩個幾月都冇貨

唔識up
wtsapp keep住追，但佢仍然懶懶閒

Haha巴打買乜鳩

買左相紙類既野
雖然唔係好多錢 但條氣唔gur

以為你買啤啤熊

好爛
你都買過？

無呀
不過麻麻ig shop

有時好懶 ig shop㩒㩒下就想買

我同幾個fd都中左伏，而加諗住告佢

留個Tg?

仲plan緊，一係你留一留tg

伏已中不解釋

加埋唔該